入嚟講下見過補YY既朋友最柒有幾柒?

我先
識條友連補三年
已經同佢講話佢教既野係咁重覆 只係轉下名
都唔撚信 仲走去補埋佢隊team堆呃錢course
咩強化閱讀口試
日撚日拎住YY既筆記上學校中文堂
平時個個星期作文就係話為左欣師既貼紙
屋企自稱貼晒欣師送果堆金句卡
之後仲信YY走去補埋佢上堂力sell班兄弟英文垃圾Kenneth
最on9仲走去同Econ神棍Andrew Lo
叫佢去補Cliff又話人悶
最後中文拎得個3 英文2左 econ咁撚簡單一科都可以得個3
U又入唔到 跟住放榜果日係YY IG留言話對唔住欣師
我心諗 依個社會真係有咁撚易呃既學生
唔怪得之欣師吹下水 包裝下d技巧名
派下金句卡 打埋晒d懶有意義既人生金句卡仔
借下班垃圾兄弟做例子實際sell下佢地
輕輕鬆鬆 咁又一堂 咁又一期
8500萬就係咁嚟

Kenneth?

成班補欣師好似補到追星咁

補咗二年，YY前YY後，結果中文3。筆記當癈紙賣，做咗asso仔 冇一科冇補遵x，笑到仆街

其實點知佢搵8500萬

識人補足3年
通宵排隊報course
最後3

已經開始好多人唔鍾意佢啦

有冇飲欣師嘅珍珠奶茶

上欣師堂係為左杯珍珠奶茶

幾時出嚟

唔準你咁話我欣師

好似唔係真係搵到咁多
嗰排係燈塔要上市
古代出個post提班股東燈塔啲收入過於偏重係其中一個老師到姐

d人報到佢live班好似中六合彩咁

梳囉 欣師俾左幾多杯奶茶你

我要飲我要飲

真係吾知麻
唔好屌我

飲咗三杯 但重點唔係幾多杯
而係入邊有滿滿嘅心意

無補過佢 淨買過佢d notes黎j 已經見識到欣師有幾廢

雖然dse 2左 但係人生5**

中學個陣差唔多成班三分之二既人都補yy kenneth冇補個d好似唔係同一班咁 結果放傍個日 差唔多全班英文2 中文2-3

見過個frd補齊4個小生
中文4
英文2
物理3
經濟3
放榜果日連出5日post同番欣師同kenneth影既合照
話入唔到大學都好想入佢地team幫手

但佢人生拎到5**喎
值啦

我教中文補底班
條友仲攞住丫丫note上堂溫
最後雙修都仲補yy

欣師唔只係我哋嘅補習老師
仲係我哋嘅人生導師

恩C奶茶，
飲完，我對波都變C!

中文有4

可能佢本身5底呢

我屌你老母就真 吾你老母

雖然中文2咗
但對我地咁好
我都好想出一分力幫佢

有個同學欣師個mock predict佢5*
跟住佢勁自信咁同我地講話 要努力少少拎個5** 結果最後拎3

我又要！

其實我想問點解依家補習補到好似追星咁
排通宵排到好似買演唱會飛咁 為咗報到live
我哋果陣頂盡係開始接受報告果日準時去到
同埋揾補習係真係揾個教得好嘅嚟補

利申:第一屆DSE
補過YY，果陣佢算係教得幾好 (我嘅年代仲係得肥蕭芹菜出名，依家咩紅拳星星果啲仲係小薯)

識人排通宵報Live，然後今年中文2咗

依d真係正宗傻鳩
入去幫欣師買奶茶就得

人生5**咪得

最重要，係人生既5**

算啦佢本身都on9

我都要幫欣師買奶茶

恩師曾經講過，我哋嘅學生一定有5**一定有五星、一定有五、一定有四、一定有三，一定有二，這是在所難免的事實。但是，中文拎2不要緊，人生的5**才是最重要。

你地未背曬本欣師本林場必備就梗係拎2啦

認同

香港人補欣師補到中文字都唔寫識

恩師講過：「拎Level 2在所難免，就算我教你啲技巧有多強，也不能保證你一定能夠攞5**，畢竟，中文的5**只少於全港的1%。」

未去過欣師一年一度既旅行日真係遺憾

最後一期先派

我中學有班補yy
全班拎2

但我們努力的過程才是最重要，包括通宵排隊部live的每1分每1秒，等待派珍珠奶茶時的興奮時光，每個月用$690去補他的live以及用$680去報他的video，他竟然會用20多元去回饋我們，他是真欣師！

根撚本佢講晒 任佢擺

有時要多謝欣C
多得佢, 一大班垃圾入唔到U
可以篩走班追星垃圾, 幾好

自己有補過yy 一期 覺得啲技巧好撚多好撚麻煩
上堂望住隔離幾個朋友都highlight到成本野花撚晒
心諗係咪真係咁多野mark低 最後佢地成班4都冇
但係我會睇佢個團隊作既文 唔洗乜尻技巧 睇得多好文 試下寫 捉到個感覺 慢慢就寫到

利申 2016dse 中文作文5** 其他卷4

林場必備梗係臨場先派㗎嘛

欣師所講箇中嘅道理 你又點會參透到

仲補yy? Out撚左啦 條友扮明星就叻 食緊老本hea教就有份

認真佢玩嗮啦

$690, 欣C幫每個人買珍珠奶茶都唔只690啦
蝕死欣C啦,

唔係啩

拎2係愛欣C既表現

因是真誠教學，他有空時會到分校去探訪不同的video學生，一年內可以見到恩師真人一面，是我們一世的榮幸。

請善用起底功能

條友今年話自己點多5**法
點睇5*法
但頭先無聊走去數人頭
發現佢今年5**聚會比起之前幾年少左好多人

Ok

去晒 徐永豪度
屌 講marketing yy完勝 講教書就

其實靠自己唔補佢就已經唔駛做垃圾

欣師曾經講過：「人生不如意事10常不止892 40上90 ，不要緊， DS成績不如意事我們控制範圍不能改變的事實。接受他。就讓每一個傷口成為成長的印記。作文多用斷句，你也是一位藝文青！」

徐永豪打手咪撚走出嚟唔該
依條友咪又係垃圾

形象工程佢就叻
成日係IG打學生長文

事實
教得好讚佢就係打手？
咁yy少左人 會去邊個度？
都係理性討論姐 真學生=打手？

不能認同更多

補3年 開口埋口YY
排隊報LIVE同上LIVE
上中文堂又拎佢啲NOTES出黎溫
2撚左

聽人講過係佢隊team自己打

今年林生又送書啦。平時一毛不拔嘅佢竟然肯玩送書同埋搞優惠。你話佢今年唔腳震子奇

好多人依家唔補中文

Yy日日洗板sell course 好明顯學生流失左好多

堅

係都唔出奇

已MARK低所有追星咁補YY既2019studygram
睇路啦柒頭

唔係唔補 係太多人睇穿yy 玩形象工程多過真心教書 一定要補你yy咩 派磚頭佢就叻

之前有個同學通宵排YY 報唔到Live班 喺遵理門口喊

之前有隔離學校嘅朋友 凌晨排隊報live
就係為咗親手整禮物送俾欣師
雖然中文最後得3

欣師係老豆老母

數數又係

報video班咪得 喊真係傻鳩

咁今年5**嘅人又少左

video邊有珍珠奶茶

喊到死老豆咁款 以為補咗就有5**咩

果陣YY熱潮真係好癲
考校內試 考ORAL 考作文 個個拎本乜柒天書出黎
日日係到打哂飛機咁

放榜消失哂

補左3年
學校PRE 5*
出黎4

你以為人地去上堂咩？去追星啊

一定係咁

篇文上過佢本野
最後作文得6

唔講仲以為佢地做緊傳銷

根本就係

欣師請我飲珍珠奶茶 好有愛啊

邊有學生會篇篇差唔多長度
唔駛讀書咩

好想再喝欣C既奶

恩師喺以前一個鐘就包晒所有live，佢根本就唔需要做咁多嘢，佢係因為愛學生所以先至搞咁多新嘅優惠，你哋講嘅嘢我都唔會信

留名睇恩師今年15分鐘就將所有區嘅live都爆曬

佢條team咁多人
一d都唔出奇牙

仲有欣師每月派既卡仔

唔係愛學生
係買口啤呀

果堆卡仔廢up多

btw樓主係llb fm

講返起就好撚好笑
我有6個朋友
中4-中6 上yy kowloon bay live 班
全部lev 2
笑撚死

Ching作文平時點進步定係本身已經5**底

排live通常柒架啦

係, 有個潛在原因係度
排得live追星=>弱智=>弱智考dse=>低分收場

關於生活，關於愛。

其實啲人真係好弱智 問問題係到叫佢做恩師我想問xxxxxxxx? 佢係救左你全家定咩
洗唔洗叫人恩師？

有冇人可以收集卡仔, 編纂《林氏論語》
銷量實可以媲美《聖經》

其實作文d skill係幾有用 其他就...

墳臨場必備

成舊磚咁，拎嚟起屋重有用

墳場必避

作文太多方法

負皮係咪欣師打手

學校有中文好老師仲成班走去補
自己打死都唔補 信學校老師 最後overall5*
作文綜合5**
有同學追星級咁補 最後4定3咗

一個

岩, 明明學校老師已經好好
仲補, 抵撚死

正解 搵老母排先死

覺得佢好charm掛

老母肯排=>老母on9、弱智、蠢=>生弱智仔女

我個frd就係迫老母排

我係老母我會打鳩自己個仔/女
唔肯改過就踢鳩佢出門, 斷絕同佢既關係

個男同學勁痴迷YY
放學特登坐兩個鐘車入元朗為左上佢live
補足3年
最後1左
比我班同學恥笑到佢依家

有冇咁跨
成班智障仔

一班30幾人
有20幾個yy
全部2咗

補左一年 拎左5**

佢哋仲多謝yy幫佢地合格

老母點會信
佢形象咁好
依家又出本年輕人書
講到點偉大

死撚左佢算

好撚嘔心, 同宗教一樣

聽聞佢哋有個YY group

要俾錢 仲衰過宗教

有幾奇

其實好難咁多人全部2

我唔批准你咁樣話欣師！欣師養住過100人，即係100個家庭，有事可以慢慢講。常規課程之後再講啦好冇！

大家唔好推住，等常規報名後再講，好無？

垃圾圍爐group

不如叫欣師搞個lv2 聚會，實多人過琴晚天星碼頭

之前識條友報yy elite
吹奏到癲撚咗
仲話咩elite係勁過普通好多
放榜後唔見咗

係奉獻

Team 100人？

我重複多次：「人生的勝利是精神上5**的勝利，而不是單純文憑試的那個二等成績。」我重複多次：「人生的勝利是精神上5**的勝利，而不是單純文憑試的那個二等成績。」

林溢欣 為何又要害人

我都識個咁既人，係幾佩服佢股熱誠，但最後3咗始終係3咗

正常人：暴動, 圍毆欣c
欣c lv2學生：感恩, 歌頌欣c

多過64晚會添呀

傻仔佢個天唔係剩係得佢嗰幾個老師㗎嘛。平時響佢堂坐響度嗰班唔係人呀你個仆街忘恩負義

唔補都可能有3

因為佢上堂多包裝話人生最緊要唔係成績

中文3都唔係個個得啊Ching

3年係果間補習社補左十幾萬
最後入左fd

所有科？

可能係全港最多lv2選報

YY只係冰山一角，仲有好多有名無實嘅「天王」。
廿幾年黎都係咁，好心d老豆老母細路咪再咁on9比錢去補。

係ba 中文 數學 英文 地理

係咪補齊四個小生

真係咁講?
可能我中心咗但作為老師無法將個數字推高佢都責無旁貸

係補都唔好補班垃圾天王

真心

清好勁 btw yy 啲"技巧"係真係無用。但係佢啲文又真係夠多夠齊。我個作文1底睇佢（個team）啲文j到上3

yy廢唔代表要吹奏徐永豪

佢up晒

佢根本仲廢

應該係內定5**數字喺1%
欣師都係好努力咁令佢學生變成其中1位 但萬惡根源係教育局

咁咪即係補完都冇用囉

你有補欣師 你就會係其中1位

其中一位飲奶茶就有份

成班聽最後感言聽到喊晒

點追法 又係通宵排live

圍爐係學生自己？

你有冇補過 徐永豪教d skill實用好多 全部都係真跡教
利申 兩個都有補 中六summer補完yy quit 轉左徐永豪 跟佢到尾 5*

講兩句就叫吹奏？

百鳩幾萬人補佢
實有人U有人5**架喇
邊個補習係你眼中唔廢？
屌補佢一兩堂就上5唔撚洗考DSE喇戇鳩

自己唔努力

岩呀
yy廢唔代表要吹奏徐永豪
最正係winter

所有補習老師都有考U學生
補習老師=垃鳩圾

補完但無點溫過佢d notes
結果有四
考試完全唔知用到佢d咩skills
個陣先明白中文補習只不過係心理上好d
人補我都要補個種心態
反而英文真係學到野
由中四svo都唔識排補到去中六開始識d grammar同拆d句子
根本正正常常 認真上中文堂 做齊學校既野再溫溫已經夠 出面d notes同人買好過啦

Winter一定好過條4眼仔

Yy夠有真跡

徐永豪教d 野全部都係真跡教 係假
2016年比人捉到用假真跡
佢自己寫＝5**
點知條友自己年年考DSE 都無straight 5**
paper 3 5*

欣師mock 4

DSE 5**

中大中文

冇補過yy

攞2果堆點止上左佢2堂呀懵撚

垃撚圾矮仔

你係咪on9 ?
人地 2016第一年 paper3 40/50
語境意識10分 表達9分 (佢show埋marker comment D字樣衰所以扣左1分)

你估補習社唔會check咩 而家咩都商品說明條例

上足十年又點？
個個補習老師都有上左百鳩幾年既學生架喇
邊個補習老師冇學生拎U
咁係咪全部補習老師都垃鳩圾
定你識個教補習教親包上5呀

欣師上堂成日提及佢

依條友成日吹到自己幾勁幾勁
得果幾件5**

垃圾提垃圾
水咗唔少垃圾去補垃圾

欣師係咪專車名校囡囡

補yy二十年
全卷5**
中大中文first hon
咁你想證明啲咩

屌，上左堂就乜都識？有冇溫書呀柒頭？
自己領悟力低又怪人
利申靠佢同team人拎左5*

補完卷一得1
但卷五5**

兩個互sell

卷二先啱

名校妹先咁乍

有個男同學成日話yy lam真係好靚仔

2年你都係得3 你天資都幾高下

你咪叫yy落場考下 拎佢自己份真跡睇下囉

真係入撚咗中大中文

係 我都好肯定 佢第一堂係教綜合點樣攞語境10分 表達10分 有補過一定知係真跡
上面d打手真係鳩屈

有個玩joint u識既旗袍妹frd話之前上video班一聽到YY講kenneth即鬆人
扮gay扮到嘔心

講野幾型係真 樣就...

屌你老母 係撚我 YY連試堂都冇試過

唔少欣師學生同時補唒佢兩個

大學有男仔身家多過YY

補yy廿年

不是我，係中同

四分一個人生5**

幾個同學考前post林場必備上ig
最後2哂

個陣純情過純情豬邊到會睇身家

dllm 我補足3年
諗住坐4望5
點知2左

欣師有咁多lv2學生
學上面話齋
真係可以搞個lv2聚會

識人，唔係朋友
補左2年以為自己好勁 aim中大中文
點知2左入恒大中文
恒大sem 2有科古籍導讀 中大中文sem 1讀 唔使用腦個隻咁淺
條友通宵溫呢科
真係搏盡無悔

冇天份就算吧啦

其實好想問點解會有人去補習社補習？

即係除非你學校老師太廢唔識教書，你好需要有人重新教你之外？

點解有人會覺得返咗八個鐘頭學，因為你無能力專心對住真人上堂反而對住個屏幕可以有上進心？

請個私人補習仲有效啦 有問題即問即答

不過事實上去補習社班人都只係求份notes

如果中文噉博大精深，佢都可以用一份note講完，我又真係好想讀到。

欣師真係誤人一生
比D假希望人搞到條友依家兩頭唔到岸

欣師有技巧

我有個女同學 補咗YY 3年 得個1

定其實恒大無sem 1/2

宣傳太勁

識條友由form 4開始補，佢都好崇拜YY
放榜得個4之後喺全班面前話對唔住「欣師」
心諗人補佢你補佢補到拎個4番嚟？
咁本身個中文Miss 有料到，又有心教
佢隔離睇唔過眼嘅同學仔反問：你對唔住邊個恩師呀
跟住佢扮聽唔到轉移話題

dse 八科 淨係補Yy 同billy 補左一年
最後中文3 英文4 其他科都有星
所以真係唔應該曬錢補習

大家D fd係咪成日都會係人地面前judge人「YY唔係咁教架wor」

唔死都冇撚用

中文權威？
hkeaa先係呀on9

樣唔得 教又唔掂 都唔知點解班on9當隻阿古獸係明星咁追

識人排live報足三年都攞u

諗返起之前oral婚姻嗰條
“YY話DSE唔會出婚姻㗎喎”

今年有學生自製mock卷比佢

個陣真係全世界炒哂車
入左U都聽到好多人咁講

“YY會幫我地向考評局反映”

真心呢

只係補過one day 覺得太哂時間，所以決定跟學校，最後5**

客觀啲講，佢教得好唔好係見人見志，我自己就覺得佢啲mock paper係出得好，幾貼近公開試嘅卷，我嗰陣將佢嘅卷都做晒，最後閱讀都有5*，當然個人領悟能力先係重點 根本班狀元唔補佢都一樣會有5**

而我身邊唔少每次早個幾鐘坐起樓梯就係為咗坐主房見欣師一面嘅同學，但就算係咁，最後唔係拎2就係3

順便講埋佢老死Hong Sir，我嗰陣傻仔補咗佢半年 背埋晒啲濕鳩data同terms，屌你老味最後同份卷一啲關係都冇，考得個3，第二年裸考就4咗，無錯，係裸考。只能夠話Hong Sir同通識科一樣咁濕鳩（當然可以話係我個人問題）

而家個補習風氣根本唔要得，個個晚晚放學碌去補習洽下眼瞓，坐起到個幾鐘見欣師就以為自己真係付出咗好多 講真如果份人係自覺嘅，請教下學校老師，出去買雞精同練習做更加慳錢實際。

補習？根本係世紀大伏

依句真係經典
睇住佢stories咁寫

康sir本野多資料到

其實埋厚疊疊既notes會有幾多人會睇哂
認真睇哂個班一早入哂神科
補習真係好睇個人
諗住靠呢D幫自己升仙又唔使付出真係慳返D錢等入阿蘇好過

唉 諗返考試個陣個個都藥石亂投咁係咁補習
到後來就覺得個陣好哂屋企人錢
補習佬

補左2年video
個人覺得佢上堂教既技巧無用
但係每個月d mock卷出得好
筆記d 5**作文綜合範文同說話稿都值得參考
利申垃圾5* 預咗俾人鬧

老實講我好懷疑補幾年然後攞2攞3既人究竟有冇做過d mock卷同睇吓d 5**範文
唔通坐喺度補3年成績就會變好咩
補習好就係好在有資源
嗰d堂堂搶live望住欣師 就以為自己成績會變好 算吧啦

考評局點會聽你補習佬講

其實資質最重要

其他人唔會 但欣師一定會

補左1年5*
冇咩幫助覺得中伏 所以個聚會都冇去

個個都補yy 唔通個個都想補yy咩 啲人都係見隔離前後左右有補 抱住唔執輸嘅心態先去補啫

請不要質疑yy
個留言笑到癲 有冇圖？

冇cap低 但都印象深刻

yy lam正一垃圾入到去考場同考天才波無分別
利申：補左3年中文3

改圖定佢自己打

點會係改圖
當然係欣師學生講唔準質疑欣師[/s]

中學有個女同學，鍾意yy鍾意到同左佢team（唔係老師，即係募後）既一個柒頭一齊。。 聽聞仲係因為想接近yy先同個條仔一齊 覺得好恐怖

屌張圖好撚正

扑左未？

More

講咁耐都未有圖

唔知，完全唔熟 仲係味一齊緊都唔知

Yy個團隊全部都係5** 睇佢地啲文其實好少搵到yy教個啲技巧 根本就係攞5**既人補yy 唔係補yy攞5**
自問作文1999 但開始睇佢地啲文 會代入到篇文既情境到（寫開抒情文） 要進步到5**咁去抒情 其實可以分一舊舊咁寫 最簡單除左寫好時地人事
伏筆 同埋貫穿全文 我個人寫文係一定加
想進步既可以試下加以上兩種元素 但係5**既分別就係你加得自唔自然 貼唔貼地
唔係下下用yy個啲濕尻難字難成語就叫勁（當然考評局講明用左加分）
詞語成語好多人都識 用得行雲流水其實好難
當年2016dse個篇文 唔係自誇 作完走出試場已經知自己5**lol

No more. 但我岩岩睇原來條仔有開班

條仔辭左職末

好彩呢班人渣 唔係我點入u

屌你伸手黨

未

開名啦

唔想影響人 不過發誓真事

邊個有開班

補足兩三年都連隻3都拎唔到嘅係天資太差啫
坦白講佢唔係話好好 但啲notes你肯睇係有啲用
利申 13年 補咗半年 拎隻5

無補得2仔
後悔無補欣師

聽聞今年YY好落力搵5** 原因係點心照啦
話說今年佢得全港43% lv5 or above 老老實實佢市佔率都唔止啦
利申報左三年 最後3左 好後悔咁樣哂屋企人啲辛苦錢

讀嗰間 band3 中學最差嗰班有條友嗰陣補yy lam 自稱自己拎硬lv4，話覺得學校老師睇唔起佢，因為佢喺差班覺得佢廢所以唔比高分，聽完真係 最尾1左

Kenneth 真係垃圾
佢教d字無錯好難好深 但係好多都無用

中五尾開始補
最後5*

唔敢講一定關佢事
但我又覺得其實佢（特別係d團隊同source）係唔差

只係有d 不自量力嘅柒頭 以為俾錢補
齋上堂 自己返去唔洗溫/ 做卷 就會考得好

根本上補唔補佢都一樣，本身勁既補完仲勁，本身資質唔好既補黎都冇用，補完由2既料變5**既唔係因為林溢欣勁，而係條友本身係勁料，但唔撚努力。米鳩再信咩7補完會5呀5*啦，係勁既，唔補都5**，係廢既，補左都係浪費時間。
利申：用晒佢既技巧都係得4

發覺咁講好似會得罪唔少人

見到有女同學係臨補YY live前化妝帶con 我係後面笑到gapgap聲

補習既都on99

想奶

荃灣12樓放風 Yy 5**人數大跌 因為俾徐永豪同埋d中小型搶左好多 summer第二期人數都大跌 其實睇遵理同yy自己ig係咁谷人續報就知咩事

中學最悔恨就係嘥錢補習

Yy今年開始人數大跌 今年有冇一千萬都成問題

Yy今年開始唔掂 收到風屌鬼屌得好勁

唔明點解會有人補佢

負皮嗰班究竟係咩心態

有冇去YY聚會

補到成間課室都貼滿晒YY既報紙廣告
D老師就要對住堆YY上堂

$100書卷 狗也不屌

屌得個負皮
不敢回應

喂咁啱嘅
會員雲雨仲未找數喎
起我底啦

冇去
又唔係5**

我識人補左2-3年
中文拎2
放榜日仲敢同YY合照

好心啲中學生唔好浪費屋企啲錢去養條契弟
父母搵錢好辛苦
每個月六百幾蚊不如一家人去食番餐放題仲好

中文2喎 仲有機會見到欣師？

佢都上左岸
唔教都夠食過世

咪就係

條友一期2-4 篇
我好想問 點解咁少？？？？
有無人知？

tsui tsui 咪一撚樣
唉
除咗winter 有邊個信得過？？

PUSH

push
YY 黨
Rubbish
有無人知AndrewLO點？

補左YY 2年(有溫過書)成功攞2，
第二年中文裸考3
唔反對d人話補YY on9, 自己都on9過
00後補中文要睇路啊
如果中四開始知道你中文廢點都攞2
麻煩你果斷跳船DSE唔啱你

本身讀男校
有個同學補YY Lam 補到成個八婆咁
日日吹到佢幾勁
最後2咗

少篇咩

愈吹得勁通常最後失跡

失蹤

做天王做到佢咁縮骨都係第一次見

請不要質疑歪歪

屋企無錢點跳？

車錢都蝕

點解會知會攞2

做mock卷都坐1望2就知道啦

中文每份卷都好飄忽

語文科真係靠資質
掂就掂唔掂就唔掂
無謂嘥錢養呢啲吸血獸
藥石亂投

硬跳自修

但欣師bb請我哋飲珍珠奶茶

人地去追星 唔係去補習

珍珠奶茶
人生5**
夫復何求

係咪又係補live

補過一件年Yy lam真係人生最錯決定

每個月5、600蚊攞去買Game好過

利申 4

依家已經要700蚊先得
Yy lam係好吹得 但唔實在lor d野

唔係600幾

入到考場完全唔知佢d19技巧有乜撚用

教思維呢樣野真心on 9
虛到仆街 咩都學唔到就話教思維
成班on 9仲話學到好多人生道理

學校個中文科主任叫佢個仔補完yylam
然後攞佢啲嘢嚟教
黐撚線

之前交文俾佢team做mock都好地地
最後作文炒撚左
好彩其他卷叫做拉到唔算太差

咁都得

特別係閱讀 最後都係用feel去做

Agger買game
利申 5*

最好笑係佢教得差, 啲人走去補恩C
點之條撚屌屌我哋班啲人走去補習
成件事真係膠撚到

最尾臨考dse補左幾個月yy 發覺考嘅野好廢 最後完成無用過佢教嘅野
利申好彩入到三大

佢起碼包辦lv2一半學生

學欣師日日叫春，最後作文離題1咗

係咪義工先
使唔使俾埋個屎忽人屌

係
補習補到追星咁

一定唔止一半

Yy點會屌屎忽

YY成日食女可能食到厭, 鐘意屎忽

係咪姓蔣果條仔?

Who

應該係 yy愈緊張姐係人數跌得愈勁

姐係點

拎住份筆記去challenge日校中文老師
之後俾miss秒左 落堂就話miss冇料 yy勁啲之類
最後條傻鳩得2
利申 拎5

佢team
其中一個教閱讀, 好似幾出名

最撚傻鳩就係依啲 成日以為補習一定有料過學校老師

出西名咩 一份卷搵一個人教 cap水到爆

即係佢學生少左好多 內部員工大家都知

補習補到追星咁 最後得3
利申 無補YY拎5

條友本身個底都打得唔好
見到人哋爭住報佢又報咁
學校pre佢攞2又唔信話學校唔識dse標準
最後開心炒

巴打做燈塔

排live係最傻鳩

其實補yy都算 聽佢講補四個小生先智障 特別係andrew lo 利申cliff打手

Yy食完女學生 到自己team人食 ？

我都想有好老師
條教畜教綜合果陣教會議紀錄

個老師咁撚廢好難唔補
如果冇操下丫丫d閱讀卷,中文reading應該收得皮
好彩reading有5
雖然最尾overall中文得3

大家唔好以為個個老師真係掂,通常得1-2個左右係教得掂,其餘都係教畜同老屎忽
如果你去搵果d好老師去問野,佢地會驚得罪其他老屎忽,搞到佢地唔夠膽幫其他班既學生

Andrew

用奶茶收買人心

唔知有冇食過team入面既女

Andrew Lo=弱智
正常人都會補Cliff啦

你話呢

果條女有冇咁蠢?

有個中學同學補習全部都去燈塔補
張成績表好似點心紙咁全部1111
成班人放學仆去搶live都唔知做乜

無補佢 見到咁多人補就唔想理佢
但有fd好中意佢 報晒d course 都係得3

宗教都有十一奉獻啫

補完三年YY得Level 5
早知唔補算

好彩臨考前三個月無貪本林場必備 無再報

點心紙

我朋友話今年補習人數少過上年

佢就好

之前都排過
排完之後發現報video班都一鳩樣就算

香港有錢有女屌

其實真係要多謝YY
當年第一年DSE 咩都唔識
佢教既Skills 全部都好有用 咩說話個陣45度望住個監考員
又有d咩文言文技巧

利申多得佢先入U

文言文教堆野多又冇用

我學校中文老師同yy一樣 al 3A 中大中文系first hon 佢講得重多過yy

派堆野先on9 教果種拆句完全冇幫助

無補過yy 好奇佢啲咩技巧可以完全無用? 有無啲係比較有趣分享下

我自己自修文學 所以補佢條team嘅婷欣 頂佢我做咗好多練習比佢整唔見哂

屌你老母
受害者路過

aim5* 最後 1221 總分1埋

有咁跨

點解會整唔見

好似話擺咗喺第2班到 但之後見都無再見過

再做囉

改x4嘅份量 佢點會做 唯有再之後嘅做多啲囉

咁on9

依個婷欣見過佢響分校勁大聲對住d員工講野

珍
識幾個中五都話暑期補完YY
regular唔補算

依條女咩來頭 冇留意佢隊team

我朋友講

2018 5** 不過覺得佢好仆街得書券所以冇去聚會
綜合係有d用
但真係唔駛報3年
常規都有好多料無咩用
之前介紹過個frd去補佢最後幾個月果d intensive
睇番d精華齊晒

點解要咁恨入佢team
又唔係好福利
刻薄到咩咁
有個師姐之前入左去做
話佢full time隊人都好不滿佢人工太低

根本得好少有用野教

More 可能想親近欣師

佢包裝到入佢team好文青好有意義咁
實情係成日換人

佢開一個intensive已經可以教晒夠拎5**既概念
成日話咩思維要訓練要浸
之後中四五堂就拖你
summer都係咁
我記得去到11月左右先真係叫做有用

思維我覺得其實姐係common sense

佢個樣都好港女格

依個直頭係

唔叫你浸點搵8500萬呀

會唔會成日整唔見
可能根本冇改過

記得以前有兩個frd，一個補左yy幾年，連平時上堂都睇佢啲notes，考之前幾日都係咁睇。
另一個就日日上堂睇自己啲書，小說之類，考之前一日係到睇銀魂
結果前者拎3，後者好似拎5定5星

好記得當年前面嗰位收到成績表之後再望後者張成績表之後，嗰表情幾乎係由 > >

得個3
上堂睇佢啲notes唔會比老師屌咩

唔怪得幾乎成隊Team都係囡囡

可能原本以為自己應該有5以上 上

咩科都好 最緊要個底同天分！

班傻鳩以為自己好撚別型

YY 係2011年先出來教
果陣要靠Kenneth 果D去谷佢, 係英文堂sell佢
話哂果陣kenneth都已經係萬人之師, 果陣唔係好多補習老師係咁
唔知其他兩個係咪dick hui 同P Chan

果陣覺得YY 係新仔, 後來真係估唔到變左生招牌

特別係語文

我都係咁話 我因為想試多啲寫法 同1題做2次 佢特登問做乜做2次 不過我唔記得有冇改哂lu
另外教法都冇咩特別 最慘係個mock卷 3月尾做 4月就考啦 仲要做完即刻講答案就算唔改埋

又唔可以咁比嘅 天份問題啫

補下就升幾個grades
個個有5以上啦

即刻講答案 咪可以做少好多嘢

我都想搵8500萬

中文本身個素養好緊要

無錯 啲人妄想睇幾本精華以為可以登天嘅 最後咪仆到直一直囉 人哋睇幾本小說 學多啲寫作手法 對事嘅睇法又多咗 幾正呀

Yy都筆記叫精華

面皮厚到仲敢 sell 佢班垃圾隊友

重有面目出來吸金

神棍經濟學當之無愧

識有人補哂core 但electives無補
結果electives 全部5以上 相反core 得3同4

作文, 綜合果d幾好
不過佢係好撚食錢
當年補果陣成5百幾一期

同埋佢而家教左咁多年, d內容都係重覆架啦
好心收返平d

佢聲稱內容唔會重覆

信佢一成都死啦

你班中學雞咁善忘
btw 康sir都算ok
但其他幾果件真係

康sir叫你死背好多野

你問下你兄弟

又係補欣師?

肥康抄野到而家都唔肯回應，亦唔否認，人格同類ga la

仲補Hong sir
係都補LTY喇

大把中學雞補佢

考卷四前話自己穩攞
我問攞乜鳩
屌佢同我講攞2
最後佢卷1 u埋
又多一個IVE廢青

唔係話 Ching ，抄襲都叫 ok ?

On 9
學思維可以改善到d咩

成日覺得hongsir好似tb 好似個大陸歌手韓雪定邊個

LTY 有乜好？佢今年班中學雞成績麻麻

欣師沒有甚麼不可能，神棍總有人相信

YY Lam 自己設計自己比錢出嘅，聞說佢暑假學生少左一半，好多Live班去到8月都未Full，Video 班亦係咁cut，以後應該無人會需要通宵排Live，所以佢今次形象都唔要啦，連呢D 小學雞廣告都要出

Lty咪又係垃圾

會唔會跌一下呀

一半

其實真心 我身邊拎中文5以上嘅人全部都無去補習 靠自己多睇語文多寫 慢慢培養語文根基
相反 嗰啲補開所謂「名師」嘅人 出到黎得3或者4 放榜嗰日喊曬口 可能佢地後悔補左三年 倒左三年前落海掛
其實唔只係中文 英數通Econ嗰啲一樣 你讀到個 syllabus 熟到爛嘅話 攞5有餘
所以 唔好再嘥錢去補習喇 努力啲自己鑽研下啦

補左一年
最後3撚左
不過4155
利伸 4底

中文攞5既好多有補只為求安心啫

係 仲有kenneth koopa keith leung

真心成績不是太差真係唔使補，歪歪真係 marketing 玩包裝，曾經係有心教嘅，家陣好明顯hea 教，一個星期得幾班 live，係造勢等學生排隊，所以咁多學生補完都係得 lv 2、3係合理。

上次 cliff bb 單嘢都知道佢個人攻心計同偽善，係班中學雞好似中左佢降頭咁信哂佢

有中同以前係咁講YY好靚仔當佢神咁拜
最癲連上中文堂唔聽書直接拎埋YY份notes睇
完咗DSE之後唔知佢去咗邊

邊個係Keith Leung

老師唔會屌柒佢咩

欣師冇教作文skills咩

起碼好過Hong sir淨係識抄人啦屌
利申 補天恩 Ls 5*

有冇中學囡囡迷戀econ哈哈哈

Keith仔都唔識

朱古力味既屎

迷戀cliff

Sorry lor

嗰個妹妹仔咪又係 曬去econ哈哈哈度

又真係幾似 屌

塊面扁

個排哈哈哈俾人屌個時，ig story係咁洗版
全部都係同哈哈哈護航
扭曲事實證明哈哈哈冇錯

囡囡幫佢護航？

yy仆街都有今日啦

都唔知真定假

Cliff bb

條撚樣啲5+有冇其他巨頭1/3

樓上有補習界巴打爆料

追Live報，Po IG 話兩年後響YY Elite Team 入面見，最後2左。

分析專員做補習

1/5都冇啦

今次都一定大把妹妹仔追星咁追住補欣師

你究竟有冇補過
我補佢學到好多野
通識pre3變5* 真心靠佢

補intensive咪得

都話人哋追星
欣師個個月喺度有得俾你見
點解要淨係補intensive?
咁咪見少好多

有咩所謂 入去幫手買奶茶咪得

做校工

只要可以見到YY 做乜有咩所謂

咁又係 補regular又可以同欣師過電

又9 up
上個月先有條垃圾話燈塔上唔撚到市 又話大鑊野
點知咩都唔係
雖唔like yy但都唔洗吹水吹咁大

有
補左2期 講野快到唔清晰
Pre用嚟做參考冇意思
你話retake就話

同欣師互動親近

不過好少見佢咁緊張sell course

親近完又有車接送

係咪你自己get唔到咋
身邊啲朋友都有幾個5以上
ching你咩grade先

買奶茶好似係佢身邊幾條女搞？

只限名校妹

5*
康sir 又冇用
通識靠自己

實有大把女冇人工都會肯幫欣師

名校妹浸妹大大力索

都話hong sir抄人
今年佢啲學生考成點
天恩先好 你識乜

我都冇話康sir好

Ching想索?

仲有Lty今年學生成績好似冇左影

at least天恩唔會係朱古力味嘅屎

冇溫過書都勁過補YY嘅人叫唔叫柒？

臭既 不了

其實佢有咩好 見好多人補補下走之前

屌你 lty有冇咁差

叫

好似冇po過

想你派膠俾我 然後瘋狂索你

大把人冇補習祼考都最少有個4
反而欣師好多2,3

有frd今年有5**有2有3分卷 好飄忽

要考慮下
利申 靚女

Overall 5* 真係痴撚線

Tg?

中文不嬲飄忽

我有男朋友

上嚟收狗公？

自認狗公？

我補到最後一期都坐滿兩間房

其實補完yy lam有人拎2係好正常
如果補完習就包有lv3
人地仲會唔會收你700蚊學費？
每個月收你3000蚊你都要比喇
我覺得用呢D例子批評佢就唔太正確
應該係指出佢教學上既問題會比較好
極唔鐘意佢成日想講自己教思維，考試要即食，要短時間內考高分，你係咁同我講思維思維，我得返半年炸，思維學得黎都死Q左喇
仲有上堂成日講人生道理，講到好似好關心學生咁，但連人地個名，姓咩都唔知，到底有咩咁感動

好似被人屌完之後冇點幫哈哈哈護航

屌你老母
上面又話考慮下

其實咩叫思維

真心認同
根本得返好少時間就要考
補佢嗰陣成日會讀文
我覺得自己睇都得
因為語文本身要浸同埋要有底
但個重點係好多妹妹仔追星多過補習
去聽佢講人生道理多過考試技巧

補過佢一期，感覺似吹大左
之後去補guy leung，又唔係真係d人講到咁差

點樣諗野掛

考慮吓派唔派膠俾你咋
肯定平日成日溝女

讀文真係垃鳩圾

未試過補佢 ching可唔可以講多啲？

冇女溝
ocamp都摺唔玩算

屌佢邊夠膽
一陣影響埋自己個形象咪死得

已經形象轉差 身邊好多人覺得佢好撚假

Ching讀法律大把女女溝

其實包裝啫 咪即係技巧

真係好多人唔鍾意佢

好多臭西樣
名校鐘意俾帽人帶

聽人講早幾年佢個旅行日啲女係仆住去
今年唔覺反應好

唔少名校妹都鍾意欣師

咁有錢 戴下帽都唔介意
反正好多名校都bitchy

竟然 不過感覺佢今年係少咗學生
但大好機會去同欣師親近
一齊製造更多共同回憶

ching真有經驗

玩開班frd係

佢哋又補欣師?

補佢其實係買表演咁
好似演唱會
好多人咁迷佢係因為覺得佢講野好有感染力
但考完先知冇用已經太遲

肥康上年俾人封左好多野
guy果堆口號反而用到
自己寫果時覺得好似唔係好穩陣
但放榜出黎又唔係差

補補下quit 左

放榜出嚟成績得就得啦

ching身邊又有真實例子

其實佢講既好多都係人生故事
咁dum一堂又咁易呃到人錢

依個post正評果d咪係

Guy 係抄肥康

無圖點討論

排親佢live都係垃圾

識條友全級年年第一中文
日日係學校話叫人補林溢欣...仲話如果有一日入到佢team做埋佢女朋友就好
點知考出黎得4

傻鳩

屌,有條撚樣又話6月份有花生食,食佢老母

應該跌得好撚多 先係ig狂sell 係人都知咩事

欣師

燈塔花生唔嫌多#

唔傻啦，你問班女想唔想...一定好多女答你想

聽日燈塔開始報9月regular
Lm班傻鳩依加落街紮營報live

通宵報kenneth Live

仲要好威威豬咁同人講我夜晚12點開始排隊

聽日燈塔就會拍堆傻鳩片

之前summer我已經笑到戇鳩
燈塔為我平淡無味嘅生活帶黎左唔少笑話

有冇邊條特別好笑

Band3學校

拍唒片出埋樣俾人擺上ig

真心 唔係鳩up
我表弟之前上咗燈塔片

依d女真係冇腦

通常拍得最後都考得唔好

搞埋身邊啲朋友

見到yy黨某物理名師ig story
晚黑10點幾 班友已經喺淘大排緊live

其實排得隊都最後實仆街

因為個心係諗追星
內容其實video班咪一樣

身為佢班朋友一定日撚日比佢煩住
日日hard sell欣師

諗起都恐怖
之前補有個fd讀d雞校ge 話上淘大live同欣師對望
感覺好觸電
煩到

Link

欣師有得賺錢仲唔觸電?

靚女mk妹

肥西黎

形容下

屌你 唔擺我表弟上枱
但佢係特登報名去排
我睇到真心笑咗

欣宜你都岩

排拍片？

如果我去補欣師live
佢都一定同我觸電 有心跳感覺

收番 當我冇講過

舊登陳年post

咁雜食呀ching

冇女

係 佢今年升中六
應該而家準備去排隊
成個補習風氣壞晒

咁仆街 有冇多啲人爆料

拍片都要排
爭住上境做柒頭

推到比追YY嗰班妹妹睇到

可能想yy post

讀law都可以冇女

比欣師post係一種榮幸

中學摺

班女可能會講比欣師寵幸

你同我男朋友勁似

巴打讀男校?

欣師後宮佳麗三千

絲打 連登仔係咁既質素啦

我男朋友不知幾高質

我指我

玩完team 玩學生

努力出pool囉
cat girl都有呀Ken

有冇圖？

呢個肯定真
以前學校有個教通識嘅呀sir都有同我哋講過類似嘅嘢 佢都承認自己有份杯鳩yy

不過yy就真係爽歪歪啦 又有女食 啲學生又不停塞錢畀佢

如果係讀shitty law呢

讀中文走去教通識

No la

唔出奇呀
讀完中文你估好好出路

無辦法
唔係間間學校老師都咁有料同有心教
有時係自己都唔明自己唔明d咩
高form果陣卷就係咁操但老師又唔解釋,點進步呀

我認同數同electives鳩操就得,但真心中英文科有d野係可以記,不過班中學老師冇教到,係之後出mock果陣講番,點追呀

班老屎忽日撚日用身份黎拋窒d學生,根本唔識教又要格硬教,學生唔識係好正常姐

上到大學先知咩叫做英文

Cls 快上尊理個網睇d on9仔
拎少少贈品俾人擺上網笑足一世

補yy真係低智商先補

唔知姓乜，方面細眼

傻西先會拍片
唔知仲以為拎左5**多謝恩師
點知原來係比錢人地仲要多謝人地
老豆老母睇到自己個女咁on9唔知會點

連登想點？

好撚慘班傻仔俾人利用

攞到5**俾人擺上去就威姐
頂你排隊排最快俾人擺
係人都知你條戇鳩仔成晚訓街為左塞錢落人袋啦
如果有我識嘅人俾人擺上去 我實見佢一次笑佢一次

中六mark小組討論果時，成組攞住yy啲note，心諗一定好勁...
點知除左無補嘅我之後，個撚個都嚟晒題
之後先知補佢就笨柒

利申 冇補習 學校predict因為中文唔會入到本地大學
病住裸考 結果攞scholarship考入三大

yy死忠係咁上下

yylam近期成日出post吸學生

佢summer第二期好多人走左
Regular第一日冇上年咁爆

緊係出盡奶力谷下

yy愈落力sell course 姐係學生跳得愈多

跌

都覺得係

事實上係啦 等睇佢繼續狂sell

作文改佢篇範文最後5** overall 5**
利申55**5**5

叻啦

佢愈sell course同sell垃圾兄弟其實愈令學生反感

屌我7573得5*

如果話組爸媽喺上世情人，咁欣師算唔算喺再世父母

父母加情人

點解會3

抽中題婚姻題

自己柒啲
補足3年live排頭位
2424>3
Appeal完 3424>3

……你幾點鐘開始排?好奇

中四 5點幾
中五 4點幾
中六 唔係香港 我個fd 10點幾排
其實我意思係排頭位上堂 唔係排報名
排報名我通常排40幾 好似係

……

喺
自膠

dum左三年錢+時間落海

日日YY前YY後
學校上堂唔係攞書出黎係攞YY嘅"天書"
YY咗今耐 中文仍然唔合格
當YY係神
結果連神都救佢唔到

睇遵理堆片真係笑撚死
成個傻仔咁俾人利用

排頭位上堂做乜柒鳩
攞時間溫書算數啦

為左追星

點知變左追2

我追到個3呀
坐頭排幾攰都唔洗驚恰眼瞓

追人生

入team人地都唔收你啦

Yy憶萬身家 9up又賺幾球 彩你都on9

巴打做補習

可能唔補全1呢

尋晚 Kenneth Lau IG 為左呃Like，定唔知係咪想sell自己人，出左呢個 post, 如果認真啲睇，果架私車其實撞到好傷，司機唔會完全無事⋯⋯

YY 又竟然唔識分是非黑白 Like 左

唔自爆啦

有fd日日上堂拎佢啲金句卡出嚟
放係筆袋上面 當神咁拜

拎硬2, 緊係當神咁拜

唔好提佢啦
佢愈幫班垃圾班學生咪愈覺得佢愈唔可信

有個同學痴咗YYL個樣喺手冊
俾班主任見到 問佢
點解唔痴個靚仔d

勿相認

識有個fd
補yy補到痴撚咗線
已經唔係覺得佢有冇用嘅問題 係直頭當佢神
一日提佢幾百次不在話下
Iphone 電腦做埋wallpaper
仲成日炫耀啲自拍
仲有攬住嘅相
都唔知佢係咪對條條女都咁做

放上嚟

個陣考口試發現周圍啲人個個拎住本咩林場必備
唔知以為係通勝黎 人手一本
心諗講野吹水都要學？傻撚左？
結果入到去個個都淨係識係到拋例子 講野前文唔搭後理 wtf

利申
咩都無補過
16dse 中文5仔only 口試5**

圖

咩學校

Yy收生大跌
日日出廣告谷
日日係公司屌鬼

補習係假 聽完補過佢d人既講法
佢似係靠關心人/關心人個既形象去吸引人幫襯佢。
食正年青人想俾人關心 又唔想認要俾人關心個個心態

真定假

成間公司都知

佢可以屌邊個? 六月?

佢team d人話佢仲大權過六月
好想知真定假

唔出奇呀 學生佢最多
但真喺夠膽屌老闆咩?

聽講同六月親戚黎 如果唔係點會上位咁快

如果我係YY
學生最多
仲有班平時sell開既朋黨支持
點解唔敢屌老闆

徐永豪會有幾多人呀
條女仲垃圾

條友

agree

徐永豪係收得好勁呢期 yy跌係關佢事 同埋好多中小型都搶左一兩千

點解唔敢屌？

佢都賺夠啦
12年開始已經好多人補佢

佢都退休喇其實
3年賺1億
中產做一世都無佢一半

痴撚線到話自己係遵理嘅人
扮bu英文double degree 幫人補習
最後比人放上連登

有冇圖